1000上20000 紀錄區

無開場白 去飛

結餘 500

想學野

Ching咁有誠意 比你j下事後

2:1
1:0
00
00
比d力水啦 唔撚入波學人踢波？

21
20
10
01

8812-8836中間j唔j得

想學

無乜特別

ng好難玩

btw祝中

講運嫁姐 邊有技術

以前玩ng豬到仆街

全南天龍比多2球 其他各入1球啦

而家都會係 贏極都係自己錢

所以依家基本上細注ng算了

好伏

全部同我入波！！！！！！！！

天龍入 安曼入

天龍似2:0

安曼入左了 天龍呢

收錢

差一球啊

天龍3球啦

差海牙全格

巴打醒目

全格差幾百嫁

3366vs 4345 同我入

入波啦好無

你中wo

差一球全格

Last 5min!! 絕殺啦

冇lu

韓職有9排先派

利記上盤串般尼下盤

速食飛
改做利半主 般尼客1 2串1 200

球探係咪壞左 仲係0:0

般尼入未

仲係0:0 加左400蚊客1啊 般尼！

下盤咪幾好 貪心的小狗

Lm

今晚？

以為無人睇無貼

勁

試下跟

你都知自己推post又無人覆幾on9嫁啦 成個精神病人咁
Btw琴晚買左阿仙奴下盤輸左1k 唔好當我全中

加油 殺到佢仆街

All in 跟

今晚有？

上面有條3串1

加油

如果上下盤我會咁揀 但-1個條真係超小注娛樂飛就算

已過一關 祝羊

下面無-1 可惜

中左條讓球搏下高水

洗唔洗0:3

買盤中曬

原來競賽會開客和 好彩

垃圾波 小賭怡情

半和先

0:1 頂住

留名

留名學野

咁岩姐

精選3串1
無乜特別 純粹上盤
另外想講PAOK個場我覺得可以搏客勝 賠率抵玩
保守可以下盤 (我未買)

跟

保守可以2.5大4串1

樓豬我又入左1000，睇下捱到幾耐
500五點大波
500東京盤

炒到傻

無一關進度良好

可能挨到2個鐘

樓主買既開曬細，冇買就開曬大

萬有燈力黎

本身想跟你買但做野做到過左鐘

而家冷靜期 唔可以為左贏亂買

入錢未